是日燒山午餐

$46

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

朋友
你知道p牌的不推文是沒有用嗎

btw 必須捉拿田灣暴徒郭偉強

知